請大家杯葛原神。

杯葛隻遊戲既原因除咗係大陸廠外，仲有係唔希望依啲扭蛋遊戲既風氣可以喺ps4生存到。

你地想唔想對馬要課金抽劍抽甲？
想唔想隻狼要課金抽機械手？

Post已沉

台灣已開始流行

每次出現都拉低全行業平均水平
PC 官方後門長開 + 接管twitter ac
PS4 用課金手段佔領主機平台，打殘用錢用時間整既大作
中國不嬲好波

可以笑買家機玩抽卡驚

將依個訊息傳出去。

無用
已經開始有po洗白(人地fb)

一齊將個訊息傳出去。

返問班原神玩家想唔想課金抽隻狼義肢

我搵下先。

反問班台仔想唔想課金抽隻狼義肢

PS5條宣傳片寧願比原神幾個畫面都唔比伊蘇、軌跡果類索系超級死忠既IP半個畫面，仲要社長都出黎話係難得既好遊戲，根本想大推呢隻GAME

sony有sony推，我地有我地反。好多ps5玩家都係因為唔啥得課金先玩console+單機遊戲。
如果佢地聽唔明政治,，同遊戲相關既野應該聽得明喇呱。
所以一於問下佢地想唔想以後新出既遊戲變曬扭蛋抽武game

巴哈有post 講 有人發現隻驚疑似有後門程式

要推啦

屌 我仲以為日系game 試玩下幾好玩幾流暢 屌你一開普通話先知大陸驚 屌你個奶 Del了

推 禁錯

Pc download?
刪左好似都有後門程式剩低
不過好似有方法刪

手機 iOS

巴哈巳經第4

哦，咁都好彩
隻驚未出之前已經出名抄ゼルダの伝説

唔想我地下一代淨係得支那game玩

本來都唔想玩

但其實好多人都知隻game咩料，但係都係要去玩

原神呢啲擺明係抄仲要抄得垃圾嘅game都有人玩
玩過Botw真心玩唔落，見到啲畫面都唔開胃

呢隻濕鳩驚狙擊佢一日算
持續狙擊就等於幫佢繼續炒熱話題

啲人玩到咁上下無癮就自然會收皮架啦

唔好講
講=幫佢宣傳

玩原神死全家

入面好多人屌緊

邊有咁好死，出出下會變隻狼義肢(碎片)

推

要人抵制即係整得好好又成功咗了

F社自己都同支那公司合作出伊蘇課金手遊

你已經被裝了惡意監控程式了

可能仲大鑊
你唔知自己係咪被監控緊

日本都揚晒
全世界都知隻驚有SPY WARE

都唔係第一次合作 空軌羈絆 空軌ol 賺完受權費就唔理

係
始終佢地公司窮
興幸係每隻都出得垃圾唔當正式作品

唔好玩

尋晚YouTube twitch超多人直播

twitch尋晚都成15萬人睇

去twitter睇其實好多鬼佬覺得youtube google係做埋同一樣野 同埋會覺得毒撚一個日日屋企打飛機d個人資料唔重要

各平台咁能多game 本身d game都未玩哂

點解有人係都要玩呢隻 點解咁多人提呢隻

都唔知點解會有人走去玩支那game

資料偷好偷滿

PUSH

冇事了！冇事了！可以玩得啦

抄game已經唔想dl

FIFA表示

連登仔最愛既大J都有玩

所有app都一樣 我地已經自己允許左佢嘅權限

早兩日先知有呢隻game

炒薩爾達已夠痴線

淨係因為大陸驚都要杯啦

一向唔玩支那game

唔可以比縫合怪炒game賺到大錢 如果唔係做壞市

一打開，喂屌！薩爾達！
即DEL

此風不可長

以前咪有隻伊蘇7手機驚
而家都畀人忘記左佢既存在

垃圾支那抄Game+有監控程式

即刻開返薩爾達出嚟定下驚先

玩左一陣,好似幾好玩
利申: 有買BOTW

中国驚，不了

真
如果係下載喺電腦你就仆街啦
不過手機唔知有冇事呢

諗多咗, 現實係無咁多地方嘅人好似我地咁反支共

同意要杯葛
但FIFA咪一樣集集要抽人

有玩過zelda見到隻抄game就唔會想玩

杯唔杯埋有玩過既youtuber?

先唔講抄撚到十足 呢加D課金game抽5星已經難
仲要重複抽多幾隻先有用

課一單 不如買番正版玩唔洗課金

仲大把on9仔課撚到買到部switch

因為手機game市場根本全部充斥住大陸game
有好多時都係down咗先發覺係大陸

冇諗住玩，弱智先會去玩

我睇到appstore有
我依為係咪侵權野黎

台狗不嬲雙標狗，唔洗理

支耶game最鍾意劣幣驅遂良幣，為左市場多人玩，係到以本傷人，做臭成個業界一直建立嘅品質風骨，搞到全部人一齊鬥劣，鬥大眾化，然後直正鍾意遊戲嘅人就直係唔撚洗玩

Push

唔係有人玩呀

有Zelda BOTW咁好既遊戲唔玩走去玩原神咩品味
抄人都抄得唔好

巴哈班台豬不嬲口屌支那身體就擁抱支那game

你gg了
隨時已經攞咗你好多資料

ACG is not 政治

本身附費遊費仲要比錢抽？真係屌你老母

呢隻game據講連支那狗也不屌

沉迷玩手機game嘅本質就同賭仔冇分别， 勸佢都唔會聽只會不斷揼錢落海，原神抄得塞爾達實有大把戇鳩仔重貨

佢pc版個防外掛程式有backdoor
熄咗game都會keep住喺background run
好多日本公司禁止社內安裝原神

唔係出左好耐架咩 點解依排先講番

兒登仔都係

今次台仔高質喎

新game第一日先排得第4名，人氣41萬，成續算係差

而且41萬入面好多只係入去亂板笑人玩支那驚、屌隻game，或者係「鄉民」湊熱鬧睇後門程式

守望傳說出咗一排穩佔第一，而且只有前排炎上過一次

FIFA唔算

好似仲有後門

台灣同上年6月前香港一樣，未打到嚟關我7事

係咩原因令你覺得用IOS就冇事？

多得日本仔既P&D

其實PS store有一堆free game都係賣扭蛋
聽人講fifa個D都有卡抽

免費既野唔方好

依家fifa主要係玩課金抽卡

唔講佢大唔大陸野
我尋日係PS4PRO裝左黎試
窒下窒下咁, 點玩

UT, 好野勁難抽

大把連登仔多重標準啦 隔離post有條傻仔屌人屌得大大聲, 點知被人發現有玩支那方舟
跟住app台大把支那game開到一百幾十個post冇人理, 但玩呢隻game就要死全家

見到神魔排第三，就知台仔都唔係好人

佢可以杯, 但我想講扭蛋風氣原神唔係第一隻

原神啲設計畫風好似低能兒童向咁
拎近期嘅中国手遊比戰雙都好過佢
mihoyo仲出名要課金先勁嘅 仲要有後台程式
大佬啊要玩中国驚都唔玩mihoyo啦
仲有呢排幾多女仔玩嘅咩未定事件薄
又係mihoyo 又係要人大課嗰批課金驚
真係唔知點解有人會玩

識杯葛緊係成個遊戲公司杯葛啦唔睇政治立場都應該杯葛，間野超唔道德

PS系統都要淪落到手遊之輩

你放心啦
PS4比得你扭蛋
即係已經同中共DEAL好左 當佢55分帳
咁中共為左控制權或者計劃 一定會投資大量錢落去扭蛋
PS4見到果筆錢一定春心動既
其實出得扭蛋 可以話係已經傾左好大堆野
只係慢慢出黎
唔計手機 如果PS4其他GAME都扭蛋 賺又多左(惡意營利,例如X%大獎果D)
幾乎睇得出係會奶硬

down左先發現好似遲左d

以後隻隻單機大作都要抽蛋就仆街了
比班課金傻仔害撚死

因為有人po左段解釋後門既帖，嚇死左好多人

話是某game大廠既人爆出黎

仲有幾百萬人投光頭佬架

Ea都奶共啦，加中超果集已經變質

A

今次排得高部分原因係成堆人入板屌後門程式，實際玩嘅人應該再少啲
不過米哈游呢間野不嬲出左名中意玩負面宣傳
養埋成村忠實米衛兵週街開戰咬人
唔怕比人屌最怕冇人講
十個屌嘅有一個忍唔住好奇down黎試佢已經贏左

而家個人資料喺電話上面仲多過 電腦

搞得電腦 好難唔搞埋電話

我等左年半等到隻game終於出，點都要玩下

玩神魔嗰班當然係on9啦
純粹講返今次原神出第1日連神魔隻垃圾都贏唔到，真係好廢

相比之下，你望下日本或者白皮豬youtuber洗地洗到呢...

所以41萬入面好多只係入去食花生，仲谷多咗人氣，唔係真係玩家

後知後覺好過不知不覺呀bro

支那挖起

支那公司又破壞生態

所以我唔明啲人又分化話人台豬想點...
新game第1日炎上埋都係得41萬，人氣算好低...

喺ps4生存到唔怕 就黎出ps5

down咗 好好玩

都係授權 玩咗唔夠10分鐘del咗

台狗係咁

有後門程式
你玩埋我嗰份啦

tuo

我冇down過
睇到啲劣評就唔想down

資料已送中

邊間
講下等大家支持下

LOL同守望傳說

你啱

中國史詩級大作原神被發現後門程式

2k FIFA又唔見你帶頭杯

幾好玩，已課金

巴哈有po講後台單野 樓主幫手置頂 thx

點解無人屌lol抄dota!?

俾全世界知道支畜有幾仆街

課到部switch算什麼 呢d叫輕課
大把課到5位數以上

杯嚟做乜

冇錯 支那人都屌到七彩
D streamer仲衝去玩

琴日正式全球release
之前係内部測試

唔食十年煙買到寶馬，咁係咪唔食煙嘅都有寶馬！？

LOL邊砌得低
人地已經變咗brand

支那驚不了

有手有腳都唔會玩呢D on9 game啊

push

Fifa UT 課金課到痴線啲人。😎點會唔捨得

blue protocol 幾時出
拖咗成兩年
完成有信心一出可以屌打原神
日系MMORPG係有吸引力

利申無掂過原神

前十有一半係支那Game

香港playstation fb俾人圍屌緊
果然香港玩家有眼光
又大陸山寨又抽卡
點解ps4會有個咁垃圾嘅驚
跟住班臺灣人仲要玩到high晒

呢樣其實就唔洗點理
以前佢地屌game都仲可能真係會嬲到唔再玩
但自從班友近年興起玩乜撚野真香之後基本上連最後一點骨氣都冇埋
嘴上屌兩屌轉個頭又繼續開Game課金

台灣同日本已經玩得好開心
Btw，我記得之前LOL都俾人搵到有監控
咪又係咁多人玩，冇所謂啦

利申：down緊原神

收皮啦 抽個角色D錢去得仲撚快過出街買部switch

LOL未來5年一定仲係到
想砌低LOL 只有出新moba/砌低企鵝

巴哈前十有一半係支那Game

原神係咪又國家級宣傳？同隻孫悟空一樣，抄人換皮就當自己game

有冇巴打抽到溫迪呀

樓主話重有唔想扭蛋game嘅風氣喺ps4生存到吖嘛 但明明已經有2K fifa抽野咁多 我識嘅好多都課過五位數 又唔見樓主話佢地影響ps4遊戲生態

日系畫風都係日本人整得靚啲
原神嗰隻高亮度、鮮艷嘅色調極噁心...十足十年前啲支那仙俠驚，成陣柒味

fifa唔計

點解先

守望係間公司有支資股份啫

利申冇玩

2K FIFA 無人迫你要玩抽野.

成15%喎
Pubg得11.5%都咁多人屌啦

推
支那又出手

琴晚朋友DC直播...
聽到支那話已經唔想玩..重要見到又要抽野..咪搞

一早杯緊

你不如問下哩度啲人係咪唔玩課金驚就買到switch
我答先：我有

大J係想試下玩睇下有幾似
玩咗半個鐘都熄咗game話要玩返botw

觀感問題
pubg畀埋個brand騰訊整apps版

等我裝黎塞死佢個ser先

係4.4%，少過ubi

從來冇興趣

成個ip送，抵屌

原神間公司整親game都係sad嘅劇情，睇到已經煩，真係唔會想玩
利申: 玩過佢另一款game，崩壞3

仆街了，原來有後台，試左陣好悶就即del
用ios down ，fb login，一見到有後台就即del 番 嘅受權
希望電話無事

杯

大佬 睇標題都知咩事 係咪盲得咁緊要

我張圖2020最新，美國封殺wechat當日

On9先玩大陸game

根本大家想屌就屌
Steam 奶共 epic係騰信
姐係99.9%電腦game都要屌

Amd nvidia同騰訊又係friend ps4 xbox都要屌

係100%中資先要屌定50%要屌
定係1%都要屌？

其實你究竟有冇睇到因咩要杯葛呢隻
定根本係你想屌就屌

1%都要屌啦

你睇咗內文先啦，柒頭

1，抄襲，山寨，惡意炒作
2，手機抽卡重課game入侵console
3，支那game，已經唔係幾多%中資嘅問題，係支那開始輸出文化，洗腦日本人、白皮豬，依家中國最缺嘅就係軟實力

一部分人係屌後門 大部分人係屌中資

咁玩console版 ge d人係咪唔會屌先

躝撚開啦支那狗

除咗第一點係100%岩
第二點 fifa nba一早玩緊 所以唔應該用入侵
第三點就係我講ge 騰訊一早入侵全世界 騰訊都有spotify股份 你會唔會屌人用spotify聽歌先

一直都唔玩中國驚

zelda點會唔好玩呀

垃圾支那課金手遊

狗也不屌

照抄都唔好玩就死得

gbo2 一直用緊

2，有抽卡唔代表重課pay to win喎

3，投資係錢搵錢，同中國嘅軟實力提升無關騰訊啱啱買咗warframe嘅母公司，你會唔會覺得中國game吸引咗？你聽Spotify唔通騰訊投資50%就覺得中國音樂吸引咗？

所以我咪帶出 中資佔幾多先應該屌
利申 我覺得過50%就要 同埋我係冇讚過e隻game

唔支持原神
不過扭蛋遊戲問過2K , FIFA , APEX未

andriod 同ios一齊gg

你第3點其實怪怪地
原神係日系zelda加日系抽蛋
加韓式地城
邊個位有輸出支那文化 除左抄襲

嚴重性係 android > PC > iOS > PS4 ?

有後門喎老細
你玩？

iOS>PC>Andriod>PS4

你仲未明，呢個post叫人「杯葛原神」嘅關鍵，唔係佢有幾多%係中資

假設有一隻「100%美資公司請中國人製作嘅遊戲 - 維尼帝國武統台灣」你杯唔杯葛？

按照你「過50%中資」先至杯葛，咁「維尼帝國武統台灣」呢個100%美資旗下嘅遊戲係咪唔使杯？

一個國家嘅軟實力係和平年代最強嘅武器，明唔明？中國將低劣嘅山寨文化、低質game輸出歐美日，試圖改變文化產業，精神鴉片先至恐怖

中國依家最缺乏嘅就係branding、國家形象，一旦冇錢就冇人會鍾意佢

中資當然要盡量避，但佢充其量只係有錢土豪mode，同支那人去日本爆買冇分別，啲人純粹貪錢，如果係中國軟實力提升，中國流行文化輸出全球，到時就係「真心奶共」，唔單只係貪錢咁簡單

延伸閱讀
發現00後已經唔再哈韓/哈日 反而鐘意中國流行文化、音樂、影視

先唔講虫國制
完全COYP 人地+手遊系統已經唔應該玩

好彩連仔仲有咁多醒水
尋晚見fd有人洗白以為....

支那野真係 一陣幫你電腦裝360

文化軟實力講緊中國有一隻自創嘅知名、經典IP喺手，好似刺客教條、the witcher咁，大家以後見到都係去追隻game...

睇台灣Twitch啲留言

有冇翻譯啊

間支那公司講到明唔保障用戶既個人資料安全

現階段用戶自己delete左個account之後唔會有email確認係delete左

PC版delete左之後都會有野係background行緊

Android既話，有啲用戶會係uninstall隻game之後個系統會殘留一個delete唔到既folder

iOS就會拎你clipboard既野

Thank you Ching

玩呢隻 我情願玩多之殺爾達好過啦

真係唔知隻炒神啲人點玩得落

好奇一問 隻game有咩賣點
如果係zelda玩法 咁我不如直接玩zelda

電子雞

我剩係睇過條宣傳片唔係好明隻game玩乜 照計佢炒薩爾達黎講 課金既意義係乜？ 唔課金打怪r痕？ 佢隻game應該冇pvp掛 就咁單機打怪game有咩好科 定係可以同人組隊玩pve?

攞人地嘅文化軟實力去賺自己錢
好恐怖

UT班重課狗

就推撚爆你！

但佢唔係比人爆有backdoor咩..
應該個個del game啦

你有你屌佢有佢繼續玩既態度

台仔： 遊戲還遊戲....

望下fgo先
冇保底
一單接近7百
D人可以每次幾單以上咁抽

同一大堆手機game一樣抽角色抽裝備

一向都無諗過支持，垃圾原神抄足人仲要有後門。
支持樓豬，啲friend邊個玩就unfd加公審佢，務求令佢成為過街老鼠。
支持遊戲業良性發展，抵制垃圾遊戲。
推

痴撚線 完全無視左遊戲性問題 佢仲要係抄zelda呢隻出晒名遊戲性極高既game. 咁都有人賣單 玩異度神劍2個陣為左抽齊5星神劍我都已經扯晒火

抽卡arpg，戰鬥系統抄薩爾達

冇咩好講，可以話係賣模型

然後升裝備升遺物？反正又係刷刷刷

會課金就擺明唔識玩技術game啦

排第二

遲d搞埋game內vip制度都唔出奇

唔食10年一定慳到一架寶馬既錢。至於買唔買到，睇個人。
不過點都好，就算買唔起，你至少知道啲錢用咗喺其他更有用既地方度。

呢隻分明係毒撚向Zelda 啦
角色要大波得咁大波，要蘿莉得咁蘿莉
再搵日本聲優配音，總之毒撚抗拒唔到
咁就大把毒撚宅男課金玩架啦

其實同崩崩崩一樣係賣女

一眼睇晒差唔多全部都係嘈交或者鬧game post

iOS Clipboard 聽落好似冇乜野

有。連政府都告埋一份。
Ea佢啲遊戲既畫質靚，遊戲性高，喺運動類遊戲中可以話壟斷咁濟。喺冇競爭既情況下，ea想點都得。
相反，其他遊戲要搵錢就要好玩，要爭年度頭10。依家大陸整隻低質扭蛋抄game都有sony力推，又有咁多人課金。以後其他遊戲會再用心爭名氣，爭第一？
仲有，ea都仲話可以被政府告，自己識得收斂下。大陸遊戲又會唔會？

同之前劍三個板一樣靠嗌交推人氣

除咗第三點真係唔認同

雖然係抄襲但我好樂見任地獄啲game畀人抄襲
除咗任地獄 希望仲有人山寨埋sony啲exclusive
買機先玩得吖嗱？睇到畀人照抄真係好心涼

而重課方面 mmorpg一向都係鬥錢多架啦
你唔鬥錢多咪慢慢農
係咪無乜玩過online game?

我自己就剩係基於支那嘢同支那公司先唔玩

剩低真係關game事既post係講刷首抽

iOS 仲有scan你local network
呢個權限完全唔知做乜要拎

你玩開手機嘅MMORPG就話重課到角色同武器都係隨機抽啫

即係有條友課10萬 你想追過佢 你咪要課廿萬囉
mmorpg 一直都係鬥錢多 一係就自己調整心態
隻game做到嘅只係set個課金上限低啲定高啲

重課嗰度主要係佢好似鼓勵你玩開放世界周圍尋寶，但因為要引你課金所以開寶箱既一定唔會勁，勁既野要去抽，到頭來你明知外面執親都係廢所以就冇動力去周圍尋寶成個設計撞晒車

而且佢最高星機率得0.6%，仲要依個機率係角色同武器撈埋一齊計，我真係覺得離譜左少少

mmorpg一向都係鬥錢多
CHING係咪未玩過90 年代d mmorpg

如果真係咁toxic
微課嘅玩家會流失
亦都唔存在重課玩家
因為重課玩家嘅存在就係為咗向微課玩家晒裝

仲有一樣撞車野就係佢太食電喺電話好難玩，用ps4玩都會lag機，得pc最順應該

我無記錯2000年先出第一隻online game?
phantasy star online

見到呢個覺得好鬼 取消然後del game

pc版有病毒更加不了

Mud1 1978年出

坐井觀天

唔講以前啲月費game
近年嘅ff14 TESO gw2 archeage都唔係佢口中重課十皮嘅mmorpg啦自己食開屎周圍同人講

試下先

依個畫面ps4鎖30fps仲要狂lag機同成日loading真係估佢唔到實際戰鬥又係同佢隻崩崩崩一樣角色招式極少，要迫你狂換人黎上buff清buff,又煩又悶既打法....仲未講個跑步行路dash動作連把武器收納設定都抄埋nier..........

唔到你唔承認 課金已經係trending黎
而大部份人都好接受呢種trending
而且絕對唔係單單由支那game帶起
大把日廠 韓廠更重課
但好似我上面咁講
你重課嘅同時隻game都必需要好玩

你呢種係浪費時間型olg
遇到垃圾隊友就re餐懵
畀我寧願玩翻手機課金game算

以前D OLG都係鬥時間多, 除非你計埋買account
依家個D, 好D咪賣時裝得個樣無加能力
衰個D咪抽幾十樣黎突破 pay to win

而且你唔單止否定原神呢隻支那game
仲否定晒99%嘅手機online game

係唔係大陸GAME都要杯葛
5星得0,6%仲衰撚過FGO

MMORPG嘅MMO講緊同地圖幾百人至千人級戰鬥，否則就唔係massively multiplayer
你唔係以為嗰啲抽卡收集角色嘅連線傾計單機mobile game叫MMO呀？

又一個mmorpg同online game唔分嘅人
你唔係以為嗰啲抽卡收集角色嘅連線傾計單機mobile game叫MMO呀？
massively multiplayer講緊同地圖可以幾百人至千人級戰鬥咁嘅大型玩家互動場面
你以為加個聊天室，異步單機打BOSS，PVP單/雙人對打就MMO？

我想講 如果你真係想針對支那嘅手機game
你應該指出佢呢隻手機game同人哋隻手機game有乜分別
而唔係一竹篙用所有手機game嘅特質去打原神呢隻game
呢個argument 真好無力

又打晒所有手機game
真係幫你唔到你慢慢自high

全家唔夠，要加埋外家先夠

手機game就手機game啦，你冇端端拖MMORPG落水做乜？
你唔係以為90%時間單機，10%最多4人連線打下副本叫MMO呀？

仲有，依家唔係「用所有手機game嘅特質」去打原神呢隻game
原神自己sell係「跨平台open world」，最終就係集齊唔同平台game嘅缺點喎，佢係一隻四不像嘅垃圾
你玩過一隻手機game係好似原神咁打個副本要行路跑地圖跑半日？

支那人早成個月笑緊你啲拎「佢只係手機game」洗地嘅傻仔啦
跨平台game四不像嘅垃圾無限擺龍門洗地佢連一隻合格嘅手機game都稱唔上啦大佬

呢個咪關乎隻game質素問題囉
關咩重唔重課事
如果連合格嘅手機game都稱唔上
根本都唔會有人課啦
你應該係宣傳隻game有幾垃圾
而唔係講佢有幾重課
方向開始正確 ✅

等11月薩爾達無雙好鳩過，支那坤水驚不了

推啦
垃圾驚原神，玩嚟都晒狗氣

其實隻game有咩值得討論 根本見到都唔想玩

由頭到尾你只係見佢係重課，又咁啱見手機都玩到就開始用手機game嚟幫佢洗地
事實係佢除咗收費方式，冇一樣係以手機game嘅方向嚟設計
巴哈睇啲人抱怨，最低spec要求3GB ram，iphone 8都玩唔到，iphone X都破圖、LAG、倒水、熱
行路爬山時間佔大多數，完全唔適合手機game玩家用碎片時間玩嘅節奏
你邊忽見到佢係合格嘅手機game？？

咁咪啱囉 你搵乜嘢抄襲 重課黎彈呢隻game根本無人會理你

仲要一開頭你係話MMORPG都係咁嫁喎
講講下變online game
依家直情變埋手機game

原神只係有4人連線功能嘅跨平台單機咋，冇公會系統，冇世界頻道，連最基本嘅互動都少過一隻抽卡傾計手機game

up

我當佢係電腦都玩得嘅手機game咋
剩係知佢好似zelda

成件事係你一開頭連MMORPG都唔知係乜就衝出嚟柒咋喎仲MMORPG都係重課鬥錢多

講講下又變online game
依家直情變埋手機game

原神只係有4人連線功能嘅跨平台單機咋，完全冇公會系統，冇世界頻道，連最基本嘅互動都少過一隻抽卡傾計手機game

佢最接近嘅形態係一隻4人連線單機game，單機都搞重課都唔屌得？你真係笑撚死我

中國ser早半個月已經不刪檔CB開ser，只有PC先玩到
之前幾次封測都係只有PC版
而原神喺PC同console都係原生x86，唔係搞官方模擬器

你當佢係電腦都玩得嘅手機game？事實係原神原生x86開發再移植到手機轉arm咋，所以手機玩咪成堆bug、optimization又差囉

諗係當年star wars bf2 一出真係被人屌到胃抽筋，繼toz之後史上第二隻跌價跌得最快既game

如果係單機game 咁根本都無人比較 咁根本都唔會有人重課

啱啱課咗幾千蚊 屌
都抽唔到五星角
一定要杯葛

咁移植去手機係值得鼓勵嘅
nexon 有隻都係pc 同ios/an打都得

垃圾game

原神何止重課，仲有埋MMORPG真係有嘅重肝

所以咪話原神自己sell係「跨平台open world」，最終就係集齊唔同平台game嘅缺點喎，佢係一隻四不像嘅垃圾

玩家互動極少嘅4人連線單機，連入主城都見唔到其他玩家
open world加入手機game式重課抽角色、抽武器
再加入打卡式每日任務，要不斷重複打副本/BOSS，野外怪物種類少又重複，探索開寶箱開成堆垃圾，最值錢嘅嘢係晒課金抽嘢嗰度

2020年仲有game未做到完全normal map，唔食效能嘅嘢都唔做唔怪得optimization咁廢

畫風都柒，鮮艷高亮油畫風，第2張支那古風地圖十足N年前啲支那仙俠game嘅美術風格咁

要玩畫風我玩blue protocol唔好，起碼人地係MMO，城鎮到以見到好多其他玩家，野外都有幾十人嘅RAID，原神主城完全係鬼城嚟，野外副本都4人maximum，你同我講話MMO大把有連線功能嘅單機都多人過原神啦

要玩高質手機驚，嚟緊卡巴拉島m、天翼m、瑪奇mobile是旦一隻都秒殺
上PS4/switch？唔好獻醜啦屌你，唔知醜

pin呢個啦
話說瑪奇m都plan咗幾年
到而家都未出

聽講有日本仔玩ps4版比人改psn id pw

中你老母國
支那就支那
中國係中華民國即係台灣

我連薩爾達都冇玩，點會玩呢隻

完全冇興趣玩呢D ON9 GAME

真 課咁多唔知為乜 以前玩online game都話可以同人pvp/pve 佢老尾呢隻課完咪又係自己一個on 99打怪 仲要整到咁差

唔洗討論

純粹以遊戲講 唔會玩 你討論成點我都唔會玩

留名

講到尾都係因為大陸製先咁多noise 者

Fifa呢

仲有咁多on9仔狗衝 睇到眼都突埋

好撚好玩你慢慢杯

中国特式開放世界

隻GAME只歡迎重課人士

落哂廣告發哂功咁sell

twitter我blcok完之後都仲係咁出比我

有冇巴打抽到溫迪
我個FD課左648抽到

垃圾驚

已封鎖會員 - 蘿莉她不再愛我

仲有邊個有玩唔爭在一次過block埋

當年百萬課金王出果陣又唔見人反
(雖然都唔洗好耐執7左)

BTW 係家用機角度 0.6% PS4 冇得刷首抽 不了

0.6% ... 不了

玩呢隻垃圾做咩唔玩返曠野之息

依啲垃圾嘅課嚟都不了
課金啲錢用嚟買3A遊戲仲好

Zelda唔告佢嘅

有邊個智障會玩依d垃圾

又switch 有ps4咁抽唔抽得

請大家推晒啲相關post

CLS睇片真係抄到九成似
剩低個一成係抄唔到

識玩
可惜我再無心力入坑

就算叫我杯葛 我已經斷咗支那game好耐

表面話就話杯葛，殊不知因為呢個post多左好多人識隻game，然後靜靜地課金玩

垃圾game...

咩都要課，改名叫課神算啦

杯乜嘢葛
本身有往來，依家唔去，呢個行為先叫杯葛
自己有玩開支那驚、或者中文程度差，樓主揀一個

抵你死啦
人地支那就係要香港死，要控制全世界
你就自動隊個屎忽埋去俾狗屌咁冇骨氣
依家又後悔 你犯唔犯賤

連登定律，越反越紅。

支那野梗係紅啦 唔同黃咩

其實一向覺得呢類銷售係唔應該鼓勵。
所以我從來唔買d濕尻dlc

其實扭蛋遊戲已經係PS4生存左好耐仲要好紅
就係FIFA UT

上面講手機game問題....
其實我真心覺得手機game真係垃圾....
除左真係手機專用竟技類遊戲，例如咩荒野亂鬥/DOTA類遊戲。
其他games核心玩法係極不足。只係一出一堆野比玩家抽。但頂你個肺又真係有人受落。
仆街，我真係唔明，你課幾野都四五舊水。你老味，四五舊水，你同一個價錢，你買隻3A煲都有排玩啦.....
等於Ubisoft 再垃圾，以game論game, 三消game唔會好玩過 watchdog legion 下 .....
但前者有d人可以課成皮野。

都唔一定，以前world of Warcraft同課金係無關。

啲人幾千幾千蚊課 又唔見連燈仔屌

撐

見到呢個po好多人應該有玩，但條氣唔順就入黎同樓主互屌
同睇hoholive d大陸狗一樣

係咩原因令你覺得我覺得自己用iOS就冇事我都係答佢我用手機啫

任記一般都唔介意人抄佢概念，否則都唔會公開咁多開發理念同製作過程啦。

如果借用佢個名或者佢啲人物就九成收律師信。

我都特登忍撚左口唔提呢隻
屌 最後都係有人打開潘朵拉盒子

手機Game根本唔係遊戲，充其量只不過係手機圖鑑程式，畀錢買啲圖返嚟收集

搵個畫師畫張靚圖，就1 pack pack咁課，完全無視遊戲性

就算隻Game平衡度崩潰曬，幾多不合理營運事件，只要派石畀你抽卡，出多幾個限定角色，班友又衝返去玩

利申，已經棄曬所有抽卡Game，有錢我唔好去玩下console game，大把佳作，要劇情有劇情，要遊戲性有遊戲性，唔係單純嘅收集

有人話console game帶唔到出街玩，係真ge...
只不過，如果嚮屋企我寧願打console....講真，好多人嚮屋企都玩手機game，或用電腦打手機game我都係唔多明。

唔係話咩，人人都有選擇自己喜歡遊戲的權利。但當我見到konami話自己專注手機遊戲巿場，炒撚左小島，殺埋mgs系列果陣，我心中真係十萬個屌那星。

同當年神X之塔 明抄Puzzle & Dragons一樣，久而久之 變左無人care

在下葉問 個粉腸 仲係到宣傳 仲屌人唔好飲東江水呀笨

收到

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

市場重心都去左 怪彈 之後 白貓 同 而家fgo 公廁連結果兜
仲轉珠？ wfc

玩緊Zelda BOTW
糞驚無興趣

神炒係台港都仲好hit，P&D咁多年係日本都仲係課金排名top 10 內

真係痴撚線

fb改定密碼都得

想創造PS4課金既環境 佢真係大撚頭

原神開始ban人

神魔巴哈依然係排頭位

如果新一集PS5機戰都拎黎抽真係屌佢老母

Psih

有back door 不了

巴哈trending 上到第一，對班台仔好失望

推呀 唔要資料送中

第一日上巴哈?
要第一好易 做D柒野炎上就得

認真 望落去online game都好似好玩過佢

課金仲要抄

點解唔罷買ps5，你還有xbox哎
Billgate奶得黎無咁樣衰

所以我先裝喺電話，
電腦不了，驚後門，
PS4不了，得個1GB容量，為左佢專登刪game

玩佢老母，打手遊先試下改名，宜加有啲瀨共GAME唔比人改某啲名

支那仔都屌
係連登仔先玩

反而我試玩左zelda唔係太想玩，應該係唔鐘意呢種太卡通化既場景，但 animal crossing我又ok

不過d角色係幾萌既，我明點解咁多毒撚玩

唔洗錢就算有後門都 實有勇者開個新ACC /打機專用acc 來試。
但係估唔到會有人課金果下勁

傻閪先玩支那game

有咩驚推介

依啲遊戲開線上模式後，班0課玩家就會變地底泥。冇家族
邀你，冇組加你。如果有pvp你會被欺凌。不過就算整online，都只會係分好多個伺服器，每個服得幾十人，冇意思

我依兩日就實試左，地圖幾大個風景都算ok其實，但啲寶箱真係廢到笑，全部唔係經驗值就垃圾裝，打怪解迷解機關最後一開箱全部垃圾，見到都唔想開而且我用ps4 ,未試過ps4打機可以咁lag

係以本傷人就咪撚搞到0.6咁閪啦

淨係有個保底都無咁伏
廣告費就俾足

神原post成千幾正皮 口裡說不

因為佢地都係支犬

點都唔會玩囉！

點解隻game 仲可以有 4分以上評分

一人一個1星啦屌

支持開新post俾大家block撚晒佢哋

小沁女人

遊戲里的中國風（中國特色）城鎮建築

外國網民:

完全中哂
平時睇開嗰堆講日本動畫/Game嘅歐美youtuber全部入哂坑日日出片
仲幾百幾百USD咁課金

LoL算唔算支那game了

*waifus